巴西人全部都係食屎狗!!

你啲同類

你老母全部都係食屎狗， 個閪闊過西隧

屎都無得食... sor

輸左咪算囉